睇連登已經知香港人係垃圾

時事政治post永遠無咩人，一講到有女貼幾張性感圖就成堆狗公

大陸人一有人鬧中國搞中國都衝出嚟愛國，而家香港咁Q亂你班仆街係到做緊乜？

要返工 不了

唔睇女唔通睇條肥閪

成個時事台十個post有八個半都係五毛圍內扮互屌 入嚟托咩

又係踏港撚
呢d人係咩心態？
屌完自我感覺良好？

垃圾低質

的確, 而家既連登冇之前咁鍾意睇時事同政治
反而一日有十幾廿個感情台既POST上哂熱門
D主題都係情情愛愛呀話者講埋D廢話但好快就幾百個正皮同回覆

依個post邊到踩港
根本就係連登多中學雞 淨係識理d無聊野 十足十名校sercet 堆中學雞咁

來來去去啲感情、女人、一堆冇養分嘅嘢，唔係唔俾你講，但唔好大部份都係呀

DLS 咁你死返去搵你嘅SP啦

講政治好有養分咩

得一個人以為自己清醒，係時事台鳩叫二下就有用?

我重申多次，一係有錢搞移民，一係叫雞幫幫中國人 你明唔明呀

連登已經變成當日高登仔最睇唔起既5p

冇變成過,由一開forum個陣已經係

連登起馬過一半會員都係中學生

第一個星期ok

經過佔中一役後，好多人都覺得做咩野都係改變唔到局面

根本連登8成人低過25歳

根本高登出咗名之後已經5P化咗
十年都嚟緊

暑假特別多鳩童啫 講嘢全部無營養

高登而家仲有幾多人會上
高登討論區變高登單機區
連登就得班中學雞會去上

關連登撚事
成個香港都係啦 係人都中意娛樂架啦

世界那麼大

根本就係5p，班狗公日日都喺度叫春招sp,細路女都唔放過

亂咁攞啲女人相評頭品足話人係雞又認屎認屁話屌過不停咁人身攻擊，咁樣只會令更多人支持網絡23條

我諗緊如果各位巴絲一見到呢啲post就入去屌佢哋老母，我諗情況可能會收斂啲唔似得而家咁超猖狂

我覺得如果要改善連登第一步就刪咗感情台同埋成人台，肅清班垃圾

連燈之所以無人敢打錯字，都係大家屌得多姐，希望各位巴絲大大力屌柒啲垃圾post

連登仔好多都好細個 20出頭 或者仲讀緊中學嘅00後
點會預期佢地會留意時事或者有咩深入討論呀

系。。。

非常垃圾

入去個垃圾區話香港人係垃圾
政治上腦就過主啦

都話
見啲share香港01既post大把reply
叫佢地咪再睇仲問我點解

矯情

次次都要問
樓主你又做過乜撚呀屌你老母

時事都係膠登好

關我撚事咩
出返去先

On9
咁佢地咪去時事台/其他台開po囉

做過咩洗撚同你交代咩on9仔，起碼我見到個風氣唔啱會攞出來講，唔撚似你正喺度質疑人做過啲乜，如果我咩都冇做過咁你係咪就乜都唔做呀on9仔，真係屌你老母都嘥氣

咁你咪屌柒佢囉，不過我都同意你嘅諗法，因為連登管理層都唔會刪佢哋post，助長埋啲垃圾風氣

咪臭係，我地呢啲喺連登成日傾政治既人憂港憂民先稱得上係香港人囉

yes 連登仔一出手
唔好講共匪 連美帝俄佬都照殺

政治時事好煩
都係招女扑野爽

校園台、娛樂台啲post好多回應, 啲post沉得好快
時事台就...

咁可以做d咩？出黎和理非非遊行集會絕食？？有用咩

以前同樓主一樣諗法 以前

批評好易容

做實事先係最難

開post然後一直鳩講有咩用 ?

連登仔真係中二病到爆炸
呢個世界邊度唔係娛樂係多D人留意
自己政治上腦就要全世界跟你
唔知邊度睇埋D ON9野以為鍾意政治就係好
咁不如就鏟晒其他台得番時事台咪得囉

移緊民，不了

鐘意有人講人話

*終於

我幾時話娛樂有問題呀，我講緊個比例側重左，別外，搵sp玩妹妹仔係你閣下娛樂我無野好講

我喜歡香港呢個地方，實事我亦會做

在網絡世界見到不良風氣自然要出声，如果見到不義不發聲如同行惡，你覺得咁係鳩講係你ge事
但如果鳩講你都唔願意做，香港會變得更好咩?

收檔啦杜德偉，吠甚麼？你也是香港人

你睇下個網係咸網多定時事網多？講左咩自己參透下中二病

只想睇財經學術奢侈品
政治你睇埋我嗰份

當你連生活都滿足唔到嘅時候點會理呢d嘢，宜家個個俾人逼到住都冇得住，晨早由追求精神價值跌翻落物質層面啦

要內鬥 不了

膠登呢咁

既然你都承認左開呢d時事話題係鳩講
點解要人浪費時間去同你作無謂嘅口舌之爭呢？
票又冇份投，佔中都冇撚用，仲浪費時間同你鳩講政治，不如你去做政客啦
係度屌連登仔托柒？？
利申支持樓主行動推翻中共，不過請你唔好做keyboard fighter

一有大陸 倒瀉屎新聞就high 足一日

香港新聞唔識分析淨係識睇蘋果

明明身邊發生啲嘢係關你事
大家都可以完全唔在乎
明明對你地有極大影響
反而只會關心一啲對你哋極少影響又或者根本唔關你事嘅芝麻綠豆嘅花生小事
人哋只不過係叫你關心下一下依家社會發生嘅事
就話人哋政治上腦
垃圾
講完

你睇睇呢到就知香港人性格
義佢無意義既事無做囉

連登啲人係咁垃圾，圍埋打j就得
抗爭關佢地撚事

最重要嘅係明明身邊發生嘅事係好大件事影響好大
但係依然仲係一無所知

佢地唔係唔知
係睇透, 覺得呢d野由回歸都睇穿
已經唔想理

咁你又做緊乜？上連登屌人扮高上，知你好撚清醒啦 咪又係睇得多人一兩個政治post,會威啲架？你帶頭搞左革命未啊？咪又係鍵國毒撚一條

睇住啲人係政治Post 細路仔嗌交有時真是忍不住笑 自己咁戇鳩要其共人戇鳩埋一份

連登本來就聚咗堆廢青 講正經野就唔好上連登
利申 廢青

我反而覺得連登仔垃圾係因為無明辨是非的能力和極端思維

成日叫人走，同大陸人叫囂台灣留島不留人 唔鍾意可以移民日本有咩分別？如果連登d理性有教養高質的人走曬 連登變咩？

你班仆街仲嫌香港唔夠亂？好地地回歸中國大家有好日子過。搞事係你地咋

畀你係到討論完又點？ 又唔係相圖咩大計
咪又係度屌幾聲

同雨傘革命小組討論有咩分別

返工搵食 不了
太認真 不了

全post唯一高質回應無人理

根本係得窮撚先覺得香港有問題
有錢人 父幹撚當然諗下去邊玩去邊食溝咩女啦
抗爭留比你班廢鳩做啦

班垃圾有錢既話一早移民左啦 樓豬民d十成十擺明窮撚又無料搵唔到錢咪日日上連登叫春

又到支那狗唱衰香港人時間啦

岩聽=同路人
唔岩聽=五毛

有時d post 十九幾頁都係互屌五毛

講政治的確唔一定有養份

但係連時事都無就真係大獲

就咁睇連登既年齡分佈，學歷都應該有d影響

不過我比較擔心係post評分上頂既機制

係咪有一d策略能用外力另d政治時事野上唔到頂 所以少人討論？

支那有人鬧支那就衝出來愛國
心入面咪係想去外國
我依加就出來屌你隻鬧香港既支那狗

當屌人五毛=駁左嫁啦

講時事政治，無論你點睇，都實有真假膠係又反，唔係又反。
入黎想輕鬆應該多過想挑機掛
就算其他forum 都係咁咖啦
如果要對時事政治都好鐘意討論你應該上左年紀/無乜節目的中老年

黃人優越主義
種族歧視
廣東話沙文主義
大華夏膠

唔係睇透 係根本就唔想理/唔知咩事
呢度個年齡層都係15-25歲嘅人較多
回歸果陣佢哋都係啱啱出世/未出世
依家個教育方法同以前有唔少分別
仲有唔少個心態都係人云亦云
比傳媒帶住走 個風氣變咗由傳媒主宰
加上個個都只係活係自己個水晶球入面
唔會去理水晶球以外發生嘅事
所以佢哋寧願去關心吓啲小事好過

支那狗現形

仲話自己追求民主 持不同意見就屌人五毛 俾你地鍵到國咪又係獨裁者 不過好彩 你堆毒撚咁廢實鍵唔到國

平時見啲男仔都講八卦野

所以咪唔撚想係連登度傾
係度傾唔夠幾句又互屌
有咩好傾
然後個個都唔想傾個陣
又到樓主出黎屌

樓主隻支那狗現左形
即刻有人來紅字幫佢轉移視線

樓主

可想而知
連登五毛其中一個方針就係踩港
打擊香港人信心
支那狗一貫手法

一早心9淡晒啦

係連登講政治野咪又係小學雞屌黎屌去

我係廢紙

踩港不成轉踩連登
英國國會都有試過鬧來鬧無咪英國國會又唔識講政治？

而家連登開正經post唔會有人理

支持肥絲大隻

你有好野有討論價值咪入黎囉，你老尾要人玻璃心變大陸狗咩

咩而家，不嬲都無人理

已經証實左樓主係支那狗來
大家可以走
由此可知支那會不斷搵五毛踩港
仲要扮晒恨鐵不成鋼

個論壇背後有堆人係到維穩

唔係垃圾，係臘鴨

根本同呢班人講黎都哂氣

樓主咪又係d思想唔成熟既小學雞 如果真係做撚到嘢 就唔會係度上連登啦
如果你覺得呢度風氣唔好 代表你自己唔適合呢個討論區姐 你唔係天真到個個都要同你思想一樣樣啊？
btw 都係果句 走啦，冇人留你

我本身鍾意睇政治、國際關係既野，但好少上時事台、政事台...入需啲post低質到 身邊有啲frd政治冷感，但我都唔會怪佢地，亦唔會強人所難，通常都係叫佢睇多啲新聞、起碼知道發生緊乜野事咁

連登等於香港？

你自己入時事台同政事台睇下再講嘢